[肛本倫] 平行天堂 第十四話

個人漢化

休左三個星期，都係冇野睇

垃圾

點解佢以前會畫得出妖精的旋律

下集又要休幾耐

生肉出左，熟肉未有

15喎,咁撚快,難以置信

原來我條撚有毒

4眼毒撚

下集又要扑

唔知幾時見血呢

真係難以想象 今集竟然連一滴水都冇